有無人覺得潤娥唔靚？

面型，氣質都吸引唔到我
見到隔離post佢排第一

覺
唔覺

靚, 但唔值第一

靚，係咪第一名就好睇個人，但肯定top tier

唔覺佢面型好怪咩

覺! 又長又細......少時最好睇都係2011-12個version

佢唔係唔靚既，但冇d人吹到咁誇囉
因為我本人睇人係睇埋身材既，所以唔鍾意太骨感

睇錯月娥
我都係出番去...

或者咁講
佢面型一定要髮型好先補救到
一定要放小小頭髮落黎遮一遮下巴同腮位
本身氣質又carry唔番

所以佢古裝同馬尾都麻麻
但係有d靚女面型同側面靚既
紮馬尾真係

靚就梗，不過太瘦

一定係公認top tier個堆靚女架啦
不過我覺得係咪最靚就各有口味

Yuri 仲正

樣衰

同大美人李嘉欣一樣，典型美人但冇乜氣質

唔少時候覺得泰妍，徐賢，秀智，iu吸引過佢

覺，同埋佢太瘦個身形唔好睇
徐腎比佢更吸引

agger

得班垃圾sone喺度吹捧

佢由塊面到身材都係平面咁

好可愛又有氣質

係呀 身形太瘦 比例唔算好

咁李嘉欣五觀靚過佢

五官靚面型唔靚
但早幾年真係好女神(岩角度)
只可以講唔算第一

不過佢唔第一就有邊個第一...

個下巴 鞋抽既

到底邊個係咁負皮

覺左好耐、好MK
成個人都唔靚
瘦到好似厭食症咁